
                      Peter Jackson ha vuelto a introducirme en el fantástico mundo que es la Tierra Media, con una historia que me ha encantado ir recordando de aquel libro que me leí cuando era pequeño. Los efectos especiales te hacer creer que toda esta fantasía existe de verdad.
Merece la pena ir al cine a verla.
        
            